天水圍女義士事件證明一件事 半夜的確係有一班五毛 呢班五毛係想幫港共同警犬冷處理所有事

好似尋晚天水圍女義士事件咁 一大班同正常人思維模式相反 不停叫人唔好將圖share出去 表面上係話唔想女義士受二次傷害 實際就想同件事降溫同等人淡化件事

仲有一大班好似無感情 完全唔識嬲既人仲不停叫其他人冷靜/之後再清算

你話半夜一大班人帶風向叫人勇武？我就話半夜一大班人帶風和等人淡化同冷處理警犬之前做既仆街野

今次如果唔係個本人出番黎話唔介意 一定又會俾呢班淡化五毛帶撚晒風向

推推先

push

推

推 咪再講話咩保護免受二次傷害
樣又睇唔到 又打曬格仔
唔做大件事 件事慢慢淡化就冇人幫個女仔
個女仔被人咁樣羞辱完 係唔會同人講我個晚點點點被人羞辱架 咪傻啦
真係要幫佢就係要推上國際 被國際知道呢件事 清算黑警先係幫到個女仔 同時避免發生同類事件
再講 個女仔仲未放出黎呀！！冷咩處理呀？係咪唔洗救人唔洗俾人知呢件事呀？

無撚有錯 最主要係女義士話左唔介意出相

真？

跪求大家 唔好拎黑警除人褲張圖做文宣

天水圍少女想同各位手足報個平安

唔洗fact check 識我/認得我嘅人就會知道依個ac真係我本人黎

我係天水圍少女本人
啱啱喺狗屋保釋完出黎
當然手腳係有擦損瘀傷少少流血 但個人都係平安嘅
不用擔心我沒有被女女女
因為連續夢遊左幾日無晒長褲著唯有著條長裙出黎
搞到走光真係唔好意思既令手足擔心又損害了各位眼睛
我之後都會著返長褲架啦

至於有無拉埋底褲呢
因為當時實在太混亂連本人都fact check唔到
當時係一堆男防暴禁實左我
亦聽到無限句「臭雞」「八婆」「啱啱屌得好撚開心啦」
同時亦被強行除口罩、甩左頂cap帽
我叫左好多聲「女警」「記者」
然後就被一堆防暴叫我「嗌乜撚野」再加上扯我頭髮
有男防暴大叫「女警」
但班防暴包到咁樣係咪真係女我唔撚知
我無辦法企起身就被拖行近一條馬路
期間不停大叫「我條裙呀」
直到過左馬路先有女警接手
我講左好多次「我起身行」先批准俾我企起身行
入狗屋好窄嘅門口時亦將我推跌落地
有at least 5隻狗禁低我 有男有女
入到狗屋我非常合作我無野講我無野講我無野講
然後有戰友幫我搵律師協助
6:30am我就保釋左出黎

慶幸家人一直非常支持體諒我
可能我心臟比較強大
我知道新聞畫面一定非常不堪入目
亦知道有風雨蘭聯絡左我
睇左新聞 喺連登追左post
我無流一滴眼淚 無情緒激動
反而追post一看 好多手足比我更激動更憤怒
感激素未謀面嘅手足會如此心疼小弟
明白各位手足憤怒心痛之情
但我好希望各位盡量保持冷靜唔好衝動
亦求求大家珍惜自己寶貴生命
對我而言今次嘅事真係無咩大不了
但係我眼見勇武手足受傷被捕
烈士犧牲自己生命死諫
係我內心最傷最痛
我唔希望再損失任何一個手足
我地仲要等到成功嘅一日
所有人喺煲底除低口罩相見
到左嗰日 各位手足俾一個free hug我好嗎？

Btw. 我唔介意手足用我嘅事件做文宣
如果我嘅事可以引起世界更大迴響我會老懷安慰
不過希望打下格仔唔好起我底啦
兄弟爬山各有各做
辛苦晒所有文宣手足

對唔住我現時要休息一下暫時出唔到黎罷工我好想出黎
感謝每位手足嘅努力 辛苦你們了

仲有天水圍13:00狗屋聲援小弟嘅集會
感激所有天水圍國嘅手足
我唔會再因為自己住天水圍而恥與為伍
天水圍係我值得自豪的家

當本應解決問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。
我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。
－ 梁天琦致香港人的信

光復香港 時代革命

女義士出post 講左

呢個就係淡化post 啦屌

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

仲有呢個

咪係 各位巴絲睇post可唔可以獨立思考 唔好咁易被人帶偏

尋晚d五毛出黎講句唔好推 我個熱門post即刻沉左 癡線

證明呢幾晚都有班五毛出黎幫港共同警犬做既野降溫

自推30連

Push

今日開始 裸體警犬
做狗就唔好撚想著衫啦

.

其實冇出樣
打咗格就ok了

當事人真係開聲唔想咁揚先再del

見到速龍衝緊你地唔退先講

當事人講左打格仔唔起底就ok

好好笑咩
識唔識等機會

唔好係唔係好話5毛
我尋晚有份推post叫人唔好亂放相做文宣
大家都未知當時人意願
緊係保護咗佢先
今次好彩女事主個心夠強啫
如果弱d 自己走光相俾人周圍傳
仲點見人呀
仲有你自己咪又係p牌

咩野我咪又係p牌 你講乜柒

民間記者會

認同 琴晚3點幾啲1毛湧曬出嚟

all so clear

一大班同正常人思維模式相反 不停叫人唔好將圖share出去

咁尋晚個女事主表達咗意願啦咩
未知佢諗咩一定係保護佢為主先架啦
你家陣係度事後孔明

政府 想冷 處理? 我們要煲到好撚大！ 敵人要反對的我們都要擁護

個個都想淡化件事

唔share張圖就叫保護事主？乜野思維 你咁樣係變相助紂為虐

今目個女人講不介意自己的相出
不能淡化